北角車禍死者分別為70, 77, 80, 83歲

$2客-4
廢老-4
民建聯票源-4
人口老化得以舒緩

正

好想開香檳

Cls 咩人先會咁諗

即刻開心翻

道德撚出來拎光環

超過 300歲

口德 -10

好仆街

d癈佬平時過馬路見架車來緊都照行覺得人地會停
唔知今次係其係呢

11月15日
港鐵荒謬火警 阿婆北角站燒衣紙：我拜神啫

有市民今日(15日)中午12時左右，經馬寶道出入口走進港鐵北角站，竟發現一名婆婆在站內梯間燃點金銀衣紙，並冒出煙霧。

當日個阿婆預知未來

正評不解釋

少幾個人撘一個站$2車

死者會唔會就係佢

心入面突然覺得舒服左

支持

好感恩死個啲都係廢老

左膠全面進場

仲要係北角

北角區下午兩點，一定係退休人士居多

北角幾點都係廢老多

人口密度得似降低
個廢老司機+4分

屌你地都痴線 你實知四個都係嗰啲$2廢老啦

齊齊見發叔

…

揸車嗰個有咁老？

來人！去醫院頒發錦旗比司機！

地鐵：$2
地鐵：免費

六合彩

該死不會病，傷者早日康復

當2蚊客一日同十啦，365日就3650蚊
乘4就15000蚊
長者生果金

唉

一睇張圖就知係廢老啦

想話你錯但你又錯唔哂
錯老有啲時間真係麻撚煩

北角老人
都幾肯定係工聯會鐵票
不過今日唔抽住

樓主幾時殺埋自己屋企果兩位廢老
幫香港出一份力
定係已經死撚曬

CLS
當咗廢鐵係普通隧道

100分

無得再用2蚊搭過海車坐一個站

祝樓主65歲以上所有親朋好友屋企人全部俾車撞死

北角大把大陸人
單程證>飯民ngo>綜援>公屋快隊

死得好

大陸殭屍acc又出

680炮台山撘去北角

學過bio 都知
當一個habitat達到佢carrying capacity
大自然就會做野去減小返個壓力

低調唔開topic就係大陸? 你知唔知呢度好多人做cd rom 架

希望你地屋企兩位廢老老豆老母死撚曬

死撚左去la 5毛狗

屌連登仔無情冷血簡單
但屌果d
試下諗原因
一個社會會咁並唔係偶然
你睇d老人做嘅嘢
政府嘅政策
先係主因
屌人無情有幾難

咪扮道德高地好撚醒啦
關政府事一件事啦
同你老撚左你價值觀都會同下一代唔撚同啦
扮撚曬野 我屌你老母啦

點解係5毛呢?
如果老人死左係好事
照道理你都想樓主或你身邊既老人家死晒先係
你應該高興

收皮啦大愛左膠

五毛又扮口德撚話人冷血啦

【北角校巴大車禍死傷者名單】
(A)死者(4人，2男2女，70至83歲)
1)何玉珍(女，80歲)，當場死亡
2)陳瑞意(女，70歲)，送院不治
3)梁洪(男，83歲)，送院不治
4)楊文根(男，77歲)，送院不治

相關新聞：【校巴大車禍】電車服務暫停 目擊車長：車底起碼4、5人

(B)傷者(11人，7男4女,22至89歲，4危殆2嚴重5穩定)
1)校巴司機吳耀宗(男，62歲)，危殆，被校巴輾過致多處受傷
2)盧永業(男，72歲)，危殆，胸骨盤骨及右手骨折
3)葉慶華(男，89歲)，危殆
4)小販盧子嘉(男，64歲)
5)小販殷瑞嫻(女，52歲)
6)吳靜香(女，48歲)
7)雷曉琪(女，22歲)
8)Velasco Silbestre(男，50歲)
9)胡兆永(男，67歲)
10)梁材光(男，70歲)
11)外傭Salvador Nim(女，43歲)

個條友咁講你拎黎做你既價值觀
？ 你咁撚on9既

原來北角區人口真係老到咁

你鍾意咪屌
呢個唔係一個人嘅問題 唔係你or我
而係世代價值觀扭曲
連基本價值觀捨棄
點解有人死都可喜可賀咁
係應該反省問題有幾嚴重先會咁

明明係你想搶道德高地

我冇講任何野喎
你咁撚on9嘅

人終有一死架啦
你咁嬲做咩姐
一係病死一係意外死架啦
意外死仲痛快
我老左都寧願意外死
唔洗係病床到典下典下

Skr

不幸中之大幸

有人死點會可喜可賀呀呀哥？都唔會開post四圍同人講啦下話 唔撚係下話？咁撚簡單都道德高地？ ？

你地除左屌人廢老
又有邊幾個認真同d 年紀大d 既講道理?
投票日又有冇捉返住自己d 老人家唔好俾禮義廉埋身?
大部份都冇理過
如果你話香港係老人所害
我覺得年青一代自己都冇係呢方面盡力, 除左上網屌就冇其他

恐怖過搭利班

痴線咁諗有乜問題？
香港比呢班癈老搞到雞毛鴨血
我地開心唔撚得㗎？屌你老母

唔係嘅
巴打你試下搵佢地講
佢地會駁唔到
然後話係咁ga啦
政府做嘅嘢就係啱（main pt）
which 已經係唔合理
佢地唔願面對 亦 冇足夠能力理解

唔洗返工, 唔洗ot, 唔洗搵食呀
你叫老細同地產商講道理lor
屌鳩d後生不思進取咪又係d廢佬

你屋企65歲以上死曬未？

同班廢老講道理
佢地會聽道理香港就唔係今日咁, 佢地自己認老就係道理
咪撚響度扮聖人啦

我食鹽多過你食米呀

講道理

雖然我都中佬，當日聽到呢句真係著晒

未呀, 你想做咩?

企開啲啦癈老

又唔俾人講嘢
巧叻牙新會然
俾梨屌完禾矛左忽肉牙

咁你屋企成屋廢老wor

啱嫁小朋友先以為兩件事既嚴重程度相等

好明顯社會問題係嚴重好多, 小學生已經比人迫到跳樓吊頸, 當日十幾連跳果度呢多條人命? 一單意外死4個就話人價值觀扭曲

係呀, 我成日都係咁話佢地
佢地又話番我廢青咁囉

咁你想點丫?

冇後生仔

想唔俾你講嘢

如果如果...成撚日如果
你唔講下如果班癈老識飛！？
屌你老母

又幾好喎

一啲熱愛香港，討厭建制賤種老坑嘅人會咁諗

有無野幫到你？

講意外講自殺, 你又點推到「應該任何犯法野都有合理理由支持」?

嘩咁講塞野入我把口都得既, 香港有你呢D人先死得人多

有啲老人家投泛民架

同有啲八十年代出世投民建聯 同話香港唔好再亂

如果死果個係你屋企人黎 你會唔仲開呢個on9 post 啊
積下口德啦

班ON9特別多如果

社會變成咁真係多謝d大愛道德撚

又如果
如果比我中六合彩好唔好?

將所有事物 所有人簡單分類
然後問有冇嘢幫到我？sorry 你真係冇嘢幫到我

將軍澳可能係

北角就肯撚定唔係

如果我好似你咁諗嘢咁簡單就好了

又一個如果如果乜乜柒柒

喂你問完我屋企有冇廢老之後想點姐?
你未仲答我wo

你樓上又一個如果撚

我可以想點呀？係你想點呀？成日問我想點

一竹犒打一船人 你又知佢地有做過廢老d野？
證明唔到 就話人抵死 唔話你地靠仇恨生存 係靠咩呀？
你地班人真係仇老仇到出面 對人不對事
同情下就俾你地話5毛左膠
我話返你地自私撚冷血無情死右膠
膠到出汁 乜都係只係諗自己 諗自己角度出發

答咗你啦
依家你想點呀

見你問候我家人情況我好奇你想做咩丫嘛?

送蛇齋餅定生果?

如果我可以幫你送你一程呢？
如果如果如果

想知你見到人地屋企人過身咁開心係咩心態

如果 果幾個人係收貴租 唔使做
票投民建聯 2蚊 你仲會唔會係到罵人無口德

利申：下次會投建制，廢老可能是對的

d 人企咁高 唔驚跌？

明明自己係未知死者背景同立埸情況下
諗住用"廢老"呢個字眼呃正評
不過連登仔受 連登仔仲學人講法治精神
明明個個就係未軸先判 主觀到...
到你70歲果時記得自己講過咩

咁如果我想知呢？

如果佢哋真係有做過呢？

上一代好多向錢看可以skip
但上兩代70+ 個d 有幾何會見?
日日俾部電視洗腦個時你地又做緊乜?
個d 思考能力都衰退緊個d 投票日俾人掌心雷又有冇阻止過?
再講, 你地父母都有年老既一日, 係咪會打算棄之不顧?

又如果
又到你老左
喂你班人悶唔悶d呀

如果你係答咗等於無答呢？

你係盲咗？我幾時有講如果乜？
你送我一程？你咪又凈係識打幾隻字
仲有膽做其他嘢咩？

互相指責唔係解決問題
屌你老母有咩難都係果句
納粹 塔利班 點解會興起
萬事必有因
你唔搵原因解決
下次or之後咪一樣出現
我唔認同 但係我理解點解會崛起同點解大家咁嬲
你地d立論唔好得屌vs唔屌 咁啦

真係好野, 唔知閣下係咪響終審法院做大法官, 咁就判左案
香港真係需要多d你呢d人才

如果我有膽呢？
如果你只係一個死癈老呢？

都係教啦嘩 唔會衰到咒人死 為別人死左而高興囉 好無

如果佢其實覺得有問題呢？

講百分比既，廢老做唔好既野比較多

你老尾
睇到你啲回覆

70+果班咪文革走難落黎
夜晚讀左校, 67年上街果班後生仔囉
自己計下數啦

如果你睇錯呢？

如果你睇唔到呢？

如果你唔煩呢？

如果?

如果你成日唔俾講嘢呢？

大朋友
你知唔知人死有好多原因? 死因庭除左開死於他殺仲有死於自然同死於意外, 後兩者又犯法?

係啦，同啲道德撚講嘢就係一定要用「如果...」，如果唔係佢唔明㗎

如果

大家一齊接龍

呢種情況個司機仲會唔會比人告危險駕駛?
但事發一刻佢真係無渣車,無理人落charge呀

痴撚線，咁都講一餐

睇到呢啲人 好想知你現實係啲人

呢度變咗如果電話亭

tbb 影到個賓賓影完相扮受傷等人救

D 仇老撚 尤其是樓主 一睇就知靠仇恨而生存
一竹犒打一船人 邏輯簡化到 因為你老 所以抵你死
證明呢d人 私怨上腦
似足本土派作風

呢d case搵人祭旗一定入佢, 個社會都唔會有人幫佢講說話
不過前提係佢熬得過未死

如果有呢？

如果有所謂呢？

如果右膠呢？

連登呢類post證明香港俾人赤化係正確

我咪問你係咪做法官囉
直接跳到去結論都得既
喂你係咪強姦犯黎嫁? 成日夾硬塞野落人地度

笑撚死

你老味就左膠
基本同情心都無
自私撚死右膠

如果已經赤化左先係咁呢?

如果唔似呢？

咩都唔知就屈人民建聯票源同廢老

如果佢其實係建制派呢？

如果我係中膠呢?

如果佢有呢？

新連登仔

好撚賤

如果我係支持民建聯, 但我認為果班係泛民廢老呢?

如果唔係講緊，係幻想緊呢？

Btw北角根本係建制派票倉黎

你咁認真我都好想識你

up乜鳩
利申：反港共，只係覺得樓主咁講太偏激姐

如果係上膠呢

香港人做咩變到咁冷血

嘩你唔可以咁講嫁
人地會問你如果佢地唔係呢?

喂呀哥稍為有常識都知北角係咩地方啦

如果你老母死右呢？

照你咁講其實所有70+都有資格生存
都講到咁我都唔好意思同你嘈落去
祝你兩老身體健康

如果係乳膠呢

係咪全部唔投本土派都要死撚左佢呀？
仲聽仇狗講民主係自由意志呀
你地本土派根本圍撚曬爐 非我族類 就雖遠必誅
有尊重過民主意志咩 dllm

凡事都用認真就輸做借口然後講啲不顧一切嘅說話
我覺得唔似一個成年人嘅行為

後生時鬥長輩
年老後鬥青年

不是老人變壞了, 是壞人變老了
對唔住我唔係針對老人, 係針對壞人, 不過佢地老左姐

個人覺得窮既四十就好死啦 有錢既最遲五十幾就死

傻豬你做咪做緊通識功課?

如果唔係撚勁，係閪叻呢？

如果佢照顧呢？

係咪唔投本土就要死左去呀？
有無尊重仇狗講果個民主自由意志呀？
相唔相信選票係等值呀？
人地投乜 關你撚事咩

我係建制力量
果班擺明係民主呀公呀婆, 阻我贏國強大

咁算唔算屈?

11)外傭Salvador Nim(女，43歲)

連人性都冇
我睇唔到你有咩資格去judge 人

福建新移民

定係入左debate team要練口才?

收嗲啦賤種狗 你老豆老母都係廢老咋 先生到你d咁既社會底層出黎墊屍底咋 賤狗 打完飛機好訓交早d起身做狗呀 廢物

冇讀書

如果關你閪事呢？

支畜淫賤聯又少四件＂掌心雷＂猛將

我冇sorry
你批鬥人夠冇道德啦
如果佢係呢？

你究竟想講咩 直接講啦

如果佢本身係法官呢

我咪講左我成日都係咁話佢地
做咩姐你又想送生果?

睇見呢個post就好笑

一有人屌大陸人成班駐場大陸狗就狂開空白acc洗
得閒咒下支那人玩到班勞改犯日日ot

如果只係屙尿打尿震呢？咁點計？

你批鬥就有人性？
如果佢有人性呢？

你錯啦果條友先係法官, 我話我支持犯法行為
係咪暗示個司機特登

如果佢係你老豆呢？你會點諗？

咁你有冇對住塊鏡屌自己呢件廢物呀？ 整係識怪老豆老母 你廢除左關你老豆老母事都關你事架 賤狗

如果我睇唔明你up咩呢？

如果我無 up 只係 down 呢？

睇佢個態度就知係乜都怪哂老豆老母既狗黎 點會屌自己

如果佢屌咗呢？

終於有屋住了

好啦你問到就真心一下
問題唔係老唔老, 而且樓主個topic係指向建制然後成班喪屍出黎咬人
相反, 有任何後生出事既post入面一定係一面倒恥笑同抵死, 我上兩登咁耐未見過果班喪屍出黎講道德, 咁姐係咩?
根本就係一班網軍

我唔需要你同唔同意我既睇法, 不過好簡單反問你一句, 知唔知兩登call小鳳姐係源自d咩野? 唔好同我講兩登係靠口德起家

原來依家反社會可以反到呢個地步
有老人死 不分青紅皂白就因為一個人既年齡而話係抵撚死
更好笑既係"北角係廢老民建聯集中地 所以死喺北角既老人都一撚定係呢種人" 呢種言論

右膠全面進場

如果我好down呢？

如果得返足球場呢？

一定唔會 就好似你班低等生物認定左個4個死者都係廢老一樣

如果佢地半面進場呢？

本土派邏輯： 唔係投本土既 全部都抵撚死 阻撚住香港獨立同爭取民主

喺連登講人性嗰啲道德撚死全家

其實你地仲有幾多個呢d 6個位數字空白既新ac用?
原來道德軍團咁疊馬

老而不死是為賊
宜家佢地可能安息了

你你聲咁難聽
如果佢高等過你呢？

班支那仔要出糧㗎嘛，唔使做咩

大家MARK低咁多位 6個位數字ID既道德軍團啦

好日唔出POST, 一出就成班衝番入黎

sorry,平時都唔會留言
係見到呢種on9 未審先判言論都可以咁多人支持先忍唔住

利申： 好想之前馬場催司機開車班廢老一個個死清光，強姦打劫既蝻全部死曬

落地獄喎，未有咁快可以安息

如果如果，果個又唔係我老母

最多咪笑人仆街最開心 例如笑考dse 影barcode果d
笑人死就

出賣香港抵撚死

正一唔死都冇用

唔駛sorry啦
係我sorry就真篤爆左各位

同呀孟總一樣呀 d passport順numbe咁滯嫁

喺香港我覺得冇問題喎，個個都係咁架啦，咪鬥冷血囉

最慘係, 我mean人都要等人地死左先mean得

然後日日生活就生勾勾比人mean

好啦上網mean人仲要比人話

點解一定假設佢地係廢老
究竟要幾冷血先講得出
針唔拮到肉都唔知痛 ，試係你公公婆婆啊 屌你地

抄曬number未?

道德軍團準備又換一水新ac入黎嫁啦

如果佢哋真係廢老呢？
如果本身我係好熱血呢？
如果支針唔夠利拮唔入呢？

仲以為佢哋夠鐘收工添

冷血既會員ID #1XXXX - #7XXXX

道德滿滿既會員就集中響 # 15XXXX

一定係外星力量

所以話你地正一自私撚死右膠囉
次次諗住自己先
Mean 其他野唔得 係要mean 呢單野？
如果你俾人mean 你就要mean返人
咁我根據你既邏輯 唯有mean你

舊登冇？
如果不嬲都有呢？

嘩屌即刻駁嘴咪你呢啲

屌你老母, 香港人黎架

中國人死就要慶祝姐(仲要整埋gif圖回味0

講真
唔係話廢唔廢
聽到係死老人家 個心好似安落過死小朋友死後生仔
好彩架校巴冇學生

你敢說香港人不是中國人嗎?

我真係想像唔到如果有事既係我婆婆公公上網仲見到有人係到慶祝死左人會係咩感覺 真係痴撚線 依到啲人到底現實係點撚樣價值觀錯到痴撚哂線
劇毒都話有得避 萬一係正正常常樣但原來係依到慶祝既一員真係諗起都心寒

如果唔係我呢啲係你嗰啲呢？

我唔介意啊
不過我mean人你走出黎代人介意做乜撚?
你有本事落去問下佢地介唔介意丫

細蚊仔冇風浪
咪上網都好認真
以為自己看破世事囉

一係未出世, 一係收錢留言
有幾on9先會覺得舊登唔會慶祝某死
咒人死都大把啦

如果一陣到你冚家剷呢？
如果我唔慶祝，淨係拍手掌呢？

如果如果如果
如果如果如果

咁mean邊啲先岩？
你定？

其實呢
第一步一定係del ac唔好再上黎
想要道德應該去BK, 香討, U汪
不過果邊一到有後生仔出事都會好冇道德

mean

好波 擺明就係夠鐘上路 下面等唔切

算啦，其實真係冇咩好講，去遊行上街未見過65歲以上？定係從來未去過？
總之呢個時候公開話佢地抵死一定冇死，反正8成65歲以上嘅人都係死廢老，到時死者背景出咗黎發現係戈2成人咪講番聲對唔住lor
網上討論區留言又唔洗負責任

唉不要分那麼細啦
根本大家都係仆街, 就唔好走出黎搶道德高地啦

香港人不是中國人

不過如十三億中國人死鳩晒, 我唔介意拎中國人呢個名

如果最後係你仆街死先呢？

死人仲慶祝你地係咪on撚9？

挑
又係啲扮理智屎忽鬼
啲死老坑為嗰少少蛇齋餅粽就出賣香港幾百萬人嘅未來
依家還翻條命出來
係天理循環，天公地道

乜人死都唔會慶祝呀⋯⋯
反共支持香港獨立既既咪自己組支軍隊衝上禮賓府隊冧特首囉
只係識上兩登慶祝支那人死左 有撚用咩
成班口頭勇武

如果其實戇鳩嗰個係你呢？

露底了
乜人死都唔會慶祝

你地咪keep 屈我5毛囉
我就一直有反支
你地就信晒個起底

我只係唔認同你地個套矛盾既價值觀
講到所有老人罪有應得, 但自己身邊個d 又另一個標準
又講到自己乜嘢責任都冇

完。

真嫁
對住班老既就要證據
對班後生既一睇唔順眼就港獨封殺人地連飯都冇得食

反正都是collateral damage, 對個死既黎做我覺得道德好多

如果佢係你屋企人呢？

入正題啦咩?
又拉左去講港獨啦

845 vs 840
連登仔好野

試係試係，屌你老母你唔撚滿意咪揸部車黎撞我全家囉，我係要恥笑廢老啊，依家唔笑唔通老左訓棺材先黎笑？

乜人死都唔會慶祝

今次到你地呢邊用 "如果"??
我就係屌緊呢種未審先判嘅態度
背景出左咪任你屌，班投蛇齋餅粽班垃圾死曬都唔覺得可惜
定係你地覺得好似我咁講，反正勝算大，早d 發表呢種極端言論都冇所謂？

如果拜山先笑呢？

厚德邨居民全面進場

咁港共封殺港獨人士係一回事
意外發生有一眾老弱傷亡係另一回事
幾時都話魚蛋論點都岩
我無左粒魚蛋 你都要無 大家公平欖炒

呢位ching
你見我quote ID 都係quote #15XXXX果班, 如果唔誤中埋你唔好意思, 不過問題就係有班人扮理性但係收錢出post, 冇辦法唔用d極端既講法產生collateral damage, 你以為我真係想同on9同佢地「如果」的話你都可以睇番我以前出既POST

你like 啦

選擇性道德咪就係香港之死既原因囉

如果如果如果如果佢地識飛呢？

樓主有冇查過係未你家人阿?

如果其實係你家人呢？

地盤書呆子
#192058

又係0 post 鬼account

次次屌9支那人都有班人扯去世代矛盾
次次比人spin真係無進步

唔洗quote 我啦，我個ac 開左1年都冇
最好認住我，我做開cd rom, 可能下次都係見到呢類post 先見到我先留言

梗係啦，唔係邊有糧出
話時話，如果唔認得你呢？

真係覺得口德最重要的人點會因為別人無口德而咒人全家

成班0 post鬼account當人白痴

得閒屌9支那人,玩下族群仇限班大陸勞改犯就要ot唔比落更

無話要獨立, 無話要反共喎, 你用左邊隻眼睇野?
我好想做中國人呀, 想全中國人死柒晒, 我霸晒成個中國故士去做中國人呀

你地鐘意啦
係啦，我收工啦，做呢d ot 冇糧出
唔阻你地盲屌，未審先判
繼續啦，香港咁大壓力，發泄下都好

咁撚邪

到底讚既人係跟風定真心開心
老人家就唔係人？
佢地無啦啦出出下街俾架車撞條命都冇埋
咁慘既一件事都俾人拎出黎講笑
仲要咁多人認同
話我正義撚又好真心撚都好
今次真係睇到好心up好嬲

幾時選擇性道德左？
我諗你又話呢家既香港係佢地投建制派/唔主動抗爭造成blablabla
整體上所以佢地抵死blablabla
以你邏輯 係咪無全身投入港獨/推動香港民主運動 就係撚死呀咁？
以老人家角度黎度 因為選本土對佢地黎講根本無直接既益處 只係你不斷論述封殺港獨 諗深一層 關唔開佢事呀咁？

自己又唔好d民生工作 淨講議題 講d空泛既港獨理念 搵鬼聽得明 都入唔到屋 仲要屌人地唔撐港獨

廢老還廢老 人地都有屋企人㗎 比著果個係你呀爺/呀嫲,呀公/呀婆你又會點

忍唔住留一句
幾時到樓主

阿婆阿伯都有好人

如果佢地平時啲行為唔係人呢？

如果如果如果

大家唔洗再留d 咩如果，假設個老人係好人，係支持港獨
總之呢個時候屌就冇錯，賭徒明知會輸都去賭啦
更何況呢個topic 勝率高達9成

我份人就好簡單
除我以外其他人死晒都
冇問題
冇所謂
冇相干
我喱種人可以係
連登仔
香港人
中國人
亞洲人
地球人
簡單啲, 自私精冇樣你睇, 梗有一個喺你左近

痴撚線，意外都有人慶祝

地點，年齡吻合曬，真係諗唔到點輸

如果如果如果...今晚呢隻係第幾隻？

從正負皮比例得知，連登中小學雞與心智成熟會人數大致相若

如果佢地係閪人呢？

如果你先呢？

少幾個人打尖

出得呢個post 同支持樓豬ge 人都幾恐佈

如果係壞人呢？

如果佢係你老豆老母呢？
你會點諗？

support

如果係 airport 呢？

啊伯啊婆同警察一樣
都有好人架

如果真係全部仆街呢？

口德邨邨民全面進場

抵死囉

之後劈頭第一句就係如果乜乜乜，你會物物物

我好撚開心喎

咁如果原來係好人呢？

關你撚事，你唔開心要人陪你唔開心？
唔岩睇咪死返出去開個哭喪區囉

唔洗再如果啦，佢地有諗過就唔會打啦，係佢地班人眼中老已經係錯，幫多兩口你就變道德撚被批判，其實有人死左係唔係咁值得恭喜？ 佢地又唔係作姦犯科，為求出位真係不擇手段

啲左膠好痴線㗎，係都要逼鳩人陪佢哋哭喪

一樣

如果死埋右呢？

一定有因果報應
開得呢d post同話慶祝既人真係會有嚴重後果
因果自負

如果原來唔一樣呢？

希望呢班小朋友真係唔好再貪得意

如果無死埋右呢？

如果你有報應先呢？

一定要陪佢地哭喪同要rip死者，唔陪佢地哭喪就要落地獄

講人話都係道德撚左膠

咁真係恭喜你
但係他朝君體也相同

係呀
因果報應呀
所以呢班人咪意外死撚哂囉

如果你搞錯咗呢？

呢家係人地已經唔開心你係旁邊冷嘲熱諷
成理圍爐取暖打飛機真係好恐怖
自己圍爐好心唔好咁公開圍爐啦 恐返去開tg 自己圍 咪無人理囉

多謝，我好撚驚

如果人地其實好開心呢？

咪一樣要死

無感覺都無問題
但你係旁邊公開冷嘲熱諷
落井下石
就為人所不齒

負皮，上一頁

如果係你搞錯咗呢？

為人不齒又點樣，你咬我食呀？
同政府講啦咁勇武

一事還一事 樓主係咪傻撚咗

無乜既
證明你份人無乜良心 係人面獸心姐
你地都係最好匿係d 非公開群組 如tg 繼續圍爐取暖打飛機咁發揚你地仇老 激進港獨 唔好影響人就ok 架啦 多謝合作
我地唔太想知你地d野 Thx

好冷血 我都係出翻去先

公道講句
人多到仆街果陣你想跑都跑唔切

So?
其實你自己咪又係做緊同一樣野
唔好以為自己代表大多數啦
頒個獎比你好無呀

一竹篙打一船人 你又知佢地全部都係咁？

過幾年，話人廢老既，就會變成廢老

我唔敢講全部老人家都係咁，但照上面咁多左膠大愛撚話他朝君體也相同所有野都係因果報應既話，呢班人就肯定死有餘辜

睇黎你中左「迴聲室效應」

迴聲室效應（英語：Echo chamber）在媒體上是指在一個相對封閉的環境中，一些意見相近的聲音不斷重複，並以誇張或其他扭曲形式重複，令處於相對封閉環境中的大多數人認為這些扭曲的故事就是事實的全部。在現代社會中，由於互聯網的應用，社交媒體的發展，令到這個現象更加深刻，因為部分商業網站會根據搜尋結果記錄提供相類近性質的網站資料。

你唔係以為你仇老思想係全港流傳下話
係因為你仇老搵仇老既野多先覺得自己係大多數咋

如果過幾年仲係廿幾呢？

會有十幾既屌你做廢老

睇黎中個個係你

如果你重組句子會唔會好啲呢？

從來都唔信因果報應 等天收 呢種說話
呢種說話 弱者先會信
我信既係人收 呢種說法

想點重組？

1103 vs 1256 唔知邊個係少數啦

如果你諗呢？

問完我，又我諗
係咪真係咁快變廢呀

真

我真係想像唔到如果有事既係我孫仔孫女上網仲見到有人係到慶祝死左人會係咩感覺 真係痴撚線 依到啲人到底現實係點撚樣價值觀錯到痴撚哂線 劇毒都話有得避 萬一係正正常常樣但原來係依到慶祝既一員真係諗起都心寒

如果其實廢嘅係你呢？

你慢慢如果啦

如果快呢？

佢地根本圍爐取暖得太勁
自以為呢到宣揚仇老 全港都係仇老咁 以為佢地係大多數意見咁
見到佢地真係要勇於指出佢地錯處
唔係既話佢地會圍爐取暖打飛機 走向極端 要趁早阻止佢地

左膠派人黎分裂連登既人就會咁諗

唔好捐血咪得囉

On9
聽日單程蝗就+150 啦柒頭，積下口德啦撚樣

如果我係你老豆老母真係跳樓死撚左去算 生埋啲咁既弱智毒撚出黎又唔撚教 唉

屌你老母
祝樓主過唔到50歲

睇怕果條撚樣都冇乜學識 懶係性情中人果啲廢中

如果我係你老豆呢？

你份人都幾矛盾

扣二百分

點解所有口德村村民都係 cd rom

一係5毛問飯民議助借account,成撚日用鬼acc 好核突

都係共鬼姐

北角建制票倉

大快活大家樂幾多點都係無位

唔會屌樓主冷血，但同樣唔會因為死嘅係老人就覺得開心

你遲早都係廢老

話人抵死個d 人 唔理假膠又好真冷血又好
由得佢地吠 他朝君體也相同

邊度都多廢老架啦屌 港島係除咗太古城，銅鑼灣，灣仔，金鐘，中環全部都係廢老集中地

北角班廢老，係建制鐵票

希望整多幾單大獲野

搞撚錯晒
根本唔係慶祝有人死
而係“已經知死咗人，但唔知死者背景”嘅前提下發現死咗嗰幾件嘅年齡
於是慶幸唔係死咗後生（當然真係因為有廢老死而心涼都唔難理解）
我個人就係慶幸死老而唔係死嫩
唔知我價值觀錯喺邊呢

班北角廢老年代

Human lives are all equal
唔係因為年齡就決定應該死與否啊嘛？

盲撚咗？
咁假設嗰個係普通陌生人（無殘疾 智力正常）你覺得年青人定老人對社會嘅價值大啲？
何況根本唔係人人平等再講，咩叫應該死？我撞鳩佢咩？意外嚟㗎傻閪
再講，我自己係年青人，在意年青人多啲唔係好正常咩
講多次個前設：係有唔知背景嘅陌生人死咗 唔好同我講我呀爺比車撞，完全無可比性

你係utilitarian姐
唔係個個功利咁去諗
冇人話去應該死與否
呢個係轉移視線wo
只係講d人意外死話抵死咋嘛
但意外冇人想
而每個人都應該有同理心
點解社會變到咁
係有佢原因咁解

冇人話去應該死與否？
“唔係因為年齡就決定應該死與否啊嘛？”
呢句你講嘅，我係咪理解錯？
每個人都應該有同理心呢句啱聽呀
只不過對老人嘅感受不及後生，咪衍生死老好過死嫩呢個諗法囉
你話社會嘅價值觀點解變到咁
又話唔係個個好似我咁用功利主義去衡量問題 但你無講過功利式諗法嘅問題喎
淨係叫春 “個社會變到咁” 係做乜撚

好似話係工聯會票倉

冇人話utilitarian諗法錯
我唔認同姐
d人係仇老 而唔係preference 問題
死老坑係好過死後生
以utilitarian角度諗嘅話
但係我講社會變到咁
係因為d人純粹因為死老坑就抵死
而唔係你講果個利益問題
係個人情緒宣洩 同 仇恨嘅問題

相似例子就係納粹好憎猶太人
已經係仇恨
而唔係巴打你講嘅utilitarianism

真係痴撚線 人地唔撚投你支持個邊就係抵死
民咩撚野主丫香港人 政見唔到就抵死
人地一撚定有投票既咩
好撚恐怖連登

又話全部投建制行焦土既

點解投建制有錯，投建制係反共先鋒呀

上而有巴打講左
按你地個邏輯
個幾位死於非命嘅人
係咪因為佢生前做左好多冷血野
所以今朝君體相同左

唔該解釋下唔好避

利申，會屌樓主，亦無話想拍手
但就一直睇唔過眼道德撚

廢老們一定又係打尖去前排睇熱鬧才會被車死

北角最撚多廢老

True 其實好岩

True 廢老太愚蠢

北角

平時爭位走得咁快 今次竟然避唔到

真係好撚正 不如再入條隊道燒

港島票倉：北角

香港島有廿萬福建人聚居，佔整體港島選民人數三成，而有「小福建」的北角更是聚居大本營，一直是建制派的主要票倉。眾所周知，北角的僑冠大廈、新都城等都是福建幫老巢，票源密集且動員力強，連來自泛民陣營的民主黨許智峯亦不得不「深入虎穴」拜票，以福建話拍片拉票。

有份參選今屆立法會的吳秋北質疑，同區對手羅冠聰得以高票當選，因為他是「公民黨B隊」。（資料圖片）
有份參選今屆立法會的吳秋北質疑，同區對手羅冠聰得以高票當選，因為他是「公民黨B隊」。（資料圖片）
事實上，建制派一直在港島憑藉福建票突圍，例如一二年立法會港島區7個議席中，民建聯曾鈺成、鍾樹根、新民黨葉劉淑儀和工聯會王國興便直奪四席。今屆選舉，王國興轉戰超級區議會，工聯會派出原為功能組別勞工界議員郭偉強出戰，也要特意安排本身是福建人的理事長吳秋北排在名單第二位，福建票對建制派的重要性，不言而喻。

民建聯張國鈞（右）名單有政黨票支持，亦不能忽視福建票力量。（資料圖片攝）
民建聯張國鈞（右）名單有政黨票支持，亦不能忽視福建票力量。（資料圖片攝）

咁係好過後生有事既
不過都唔想死人啦

點解要講民主？關死癈老不嬲都唔相信呢一套㗎啦
咩啊？為咗要人可憐就開始講民主啦？

突然覺得成件事唔係悲劇

臨近聖誕應該普天同慶

直頭係福音啦

咁個個廢老如果唔係投建制呢
老野一定投建制架連登仔？

咩撚野思想 65歲以前一定係投建制既廢老
重癲撚過中共

香港幾點麵係廢老多

咁如果佢係頭建制派呢？

痴撚線 佢投建制就咒人抵撚死？
投建制佢權利 佢選擇 又點呀連登仔
救撚命

如果班癈老係掌心雷機器呢？

不對，廢老中都有廢票
俾2蚊可以係啲賤種染白髮扮嘢用老人票價

究竟讚好個千幾人平均年齡夠15歲未

你老母死我一定開香檳

正 講得好呀ching 幫你落返hashtag
#警察都有好人 #共產黨都有好人 #駛吾刀

垃圾論壇

你班廢青咪搞事啦，阿伯我炒車多過你地食飯啊

老老實實，仆街啲講句，真係不幸中之大幸

民建聯票倉，都係班廢老多
我2老投泛民，只係拎生果金

放個郭偉強都贏到

事實上，建制派一直在港島憑藉福建票突圍，例如一二年立法會港島區7個議席中，民建聯曾鈺成、鍾樹根、新民黨葉劉淑儀和工聯會王國興便直奪四席。今屆選舉，王國興轉戰超級區議會，工聯會派出原為功能組別勞工界議員郭偉強出戰，也要特意安排本身是福建人的理事長吳秋北排在名單第二位，福建票對建制派的重要性，不言而喻。

訓咗冇睇
如果到邊啦
如果地球毀滅呢？

如果乜乜乜你會物物物？

你除左用個個search 到topic search 唔到comment 既垃圾起底功能屈人係5毛之外仲有冇其他論點?

不過我覺得你似鬼多d
單單一個唔成證據既point 就話人係鬼
成個紅衛兵上身又拖低d 會員質素

雖然我都好憎廢老 但咁樣好似唔係咁好

係囉 咩人會咁諗

屌依鋪真係唔知正皮定負皮好

死得好